Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 255 Sorry 今天俾人留堂 Tmr ok?

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

ok

支持網上預訂

留堂點去探CANCER呀婆

Sir！ Are you fucking kidding me？！？！

係老師的錯

點解玩親ht啲巴打咁型 想識你地

LM

要幫佢整翻個excuse合集

藍妹團留名

新po留名

咁我吹奏wm mk6

想知岩岩企中間counter個肥妹仔叫咩名 幾正

繼叫春template要出埋excuse template

以為今日兩三點應該仲多人排
點知直入
早知今朝唔早成粒半鐘黎

乜都唔知先估

Kristal

咁我負責cm

85真喺越睇越靚

吹奏圖召喚

認真 瘦番少少應該好正

最後都訂埋藍妹

lm

留命

有人買就真係Miracle

咪仲貴過香港炒

買完放佢飛機

我仲好掙扎訂唔訂藍妹同一拳罪人 無愛 但想Assemble

今天俾人留堂 Tmr ok?

越睇越靚

訂

starlord要訂

呢隻其實幾靚改少少色就好過im3 mk2

無訂 wm mk6

訂SL啦 $500訂 21年頭先到 大把時間比你諗要唔要

無訂+1
所以我吹奏wm mk4

WMMK6個身型好過WMMK2好多

有冇咩廠既statue係值得儲?
平平地擺下都好

紅黑gg真係必須入手

千四蚊有頭燈有手燈，加多百零蚊仲有皮褸同貓
唔鍾意雞冠又可以拆佢落黎當普通頭盔

WMMK4 WMMK6 PUNISHERWM全部訂晒
一齊吹奏

隻貓

直頭係買個body 買條褲就可以玩自組
利申首日首小時

抵呀

im3 mk2根本電影都冇出現過 唔知點解會出

2萬5YEN計返HKD都1800
仲要加800
貪日本貨香D?

睇完蜘蛛俠
想訂紅黑既意欲即刻減低

SL仲有

加啊話

wm2好似a2有出黎諗住清卒但比vision搶頭

無咩愛
呢隻反而有興趣

你係咪記撚錯人

銀河守護隊3 2021上

小妹都想識哥哥你地

訂完紅黑 想追homemade

唔明點解有人會話wm mk2好啲

我反而係全黑嘅意欲減低 但都訂左dx

吹奏ronin

WM MK2同6一樣柒

想assemble就一拳罪人，藍妹可以唔洗

尋晚見到有炒家比人放飛機開post屌人

依家啲小學雞買賣開post打都唔清唔楚

潛行dx個地台

因為本身都覺得全黑醜
紅黑本身覺得靚，但套戲表現麻麻

炒價唔岩係一件事，但fb多左好多on9買家又係真

可能人地真係700呢

明明寫賣$700出到嚟先至話加$700真係俾人打都唔知咩事

Gay

一齊吹奏mk6

有時見到d為平幾十蚊放飛機呢下

好多人而家興即日交收

紅色大字體屌KFC?

邊撚個係係kfc
想食kfc就打21800000啦

因為太多人放 快刀斬亂麻

首日首兩小時

我覺得潛行派貨果時就會變左宜家homemade咁

我都有諗過，但算啦，1000蚊訂真係不了

真係好靚 截左之後仲靚

我係fans 但4月尾 等極都未2.0

想請問咁多位 如果想訂紅黑 係咪得返食炒價？
遲D有無得walk in上去訂？

HT staff話7月15可能會有

廿樓一入到去得三個人排緊隊訂貨

好的 謝謝你

咁大獲🤦🏻‍♂️

劣影 要練角度同擺pose
好想爆地

咁我聽日遲少少去先
寧願唔做首一小時， 都唔想企條後樓梯

紅黑gg見完全冇人接貨

homemade 係正架

未知有冇walk in

+400有人接

就算加都唔係加咁多啦 頂多首日咪二三百

有得加400 我估已經大把人要

所以我遲d就算要收都係收vip單 班炒狗hold晒d名額搞到我冇得訂仲想收我錢?

仲夠膽開+600😎

隻手係合金定膠

sor9ry巴打

個個當係寶

想請問一下有無人知依家20樓情況？去緊訂黑gg

要收單都唔急啦，後年頭先派貨
我印象中homecoming勁快派貨，唔知紅黑俠會唔會

endgame之後先至入坑，請問上次大概幾耐派貨？

加一
後追無力
利申已經後追Mk7 mk4 ant man Batman Superman thanos

膠

呢個係你劇透嘅後果

好過比炒家食掛
不過去得日本都唔會特登買盒HT返核香港

講緊果個ON9炒家係日本買返香港放
開人原價2萬5YEN+800HKD

如果+800蚊運費
咁我寧願自己去轉日本玩埋再帶返來算

原來RB仲有quicksilver!!!! 即係買番隻先

我都忍唔住手入番隻，一定唔會再出，必買

算啦邊個仲會去買啦
個個都買唔同既野

收到紅黑QR，但都係想要紅藍多啲

自己去日本買lo

一放一收lor 係到講都冇用ga

宜家紅藍幾錢。。。

紅色嗰隻個頭好樣衰

2200

rip 好貴

iron gg頭入左電除唔返出黎

咁嘅價寧願加多少少買homecoming普通版

你唔係block左我咩
我都無劇透
係你地留言話係劇透
我話nxxxxx mxxxxxy
無睇過就根本唔明

成手單先識驚
當你買左成十萬 你就識驚

依家普版2手要唔要3000？

endgame d貨一定慢慢整唔會咁快派

仲有冇人未收到email/qr code

Next time baby.jpg

寧願佢慢慢整好
Iw 趕派貨個啲出晒事

我覺得趕唔係趕派貨
係趕現貨俾eg promo期
所以今次應該唔洗趕

有冇20樓實況？而家出門口
4:30-8:00時段

好似2000幾左右

Fury冇哂

訂啦，本身冇愛但愈睇愈靚之後訂埋

究竟仲要逼死幾多人

訂啦，果陣睇完第二次endgame之後唔知點解突然對佢有愛左，排17樓都照排上去訂

我係訂校服Tony 個時見到nebula, 個頭雕愈睇愈正，之後訂埋

但睇版
覺得個身型好高大 男人身 個頭好細咁

利申想屌

要買埋happy

大家有咩唔開心就講出黎啦

睇錯 要屌埋happy

我見人放2900

都係500 到時冇愛咪放單，好過愈睇愈靚

試下排下囉
2200買隻缺件版唔太抵

閹割版冇真人頭始終差咁啲，原價就話抵玩，但炒到2200就...

派未

有冇巴打放Ds2.0 $2000

CLS 二手 2400

原價都唔要系列

原價我要

去日本自己攞

睇完戲好想返去玩返ps4隻gg但係一見到又有人跳又無囇心機

上個post話馬雲網位巴打我有問題想問下人

日本大把貨， 過兩日朋友去都唔買， 貴五舊水

係香港唔夠貨咋
中日都大撚吧貨

香港係咪講名字會賣1000隻唔會再賣？

1000個都唔夠貨？

「推出《蜘蛛俠：決戰千里》蜘蛛俠1:6比例珍藏人偶 (電影期間限定) ，香港地區限量1000套，勢必引爆預購熱潮！
如顧客沒有於指定日期內購買此產品，其購買資格將會被取消，而產品將稍後以現貨方式公開發售。」

想買局長

而家 Baby groot 同 IW Groot + Rocket set 大約咩價位到，好少人放

2100收個個都on9

今日訂gg嘅多唔多人？

iw groot rocket 有興趣

超舒服

Miles點訂

19.5樓

嘩，入面仲要五至六行

仲有隻gamora 2.0都係唔覺有人放

咁樣分時段日子控制人流之後再有walkin（唔知係咩隻隻有）算唔算德政 好過以前呢

蛇王買玩具

禁到咪好過，禁唔到咪屌

見fb谷d玩家收真人頭冇人放比佢收得好辛苦

屌你咩 人地都係打份工 呢道大把人蛇出去sb訂野 咁都影鳩人

4點去到出面等一陣可以入去排，5點訂完走人

入面有冷氣好d

以前排隊可以自己選擇幾時去 最重要唔洗日日捕住fb驚miss左登記 何況而家ht又唔係公開公布有得walkin 隨時有啲無得walkin

一諗到要捕fb再搶住登記就覺得唔係德政

如果之後會開walkin我又唔介意，最多遲啲玩但咁做真係做到分流

真係 只係驚無walk in呢樣

如果ht有公開公布之後有walkin就德政

請問現在排到邊度

訂咗ffh紅藍gg嘅巴打
想問下你地覺得點先滿意個頭
我個隻高低差都幾嚴重下

你又知係蛇王？ 唔比放飯？ 關你撚事咩

好靚

好似幾特別

本身過咗頭四五日之後都係直入㗎啦
而家多鳩餘

之前有巴打叫我唔好放隻乜四，係講得啱

花左

好後悔放左mark4

7子除3仔外其他都

其實我覺得2仔都幾好

遲d訂埋mk1，就可以儲齊三個時期既ironman

MARK50真係最正

好想佢派埋far from home 紅藍 睇完套戲好想搵野揸上手撚，雖然攞左隻ps4都好好玩，不過個感覺真係唔同

我都後悔放左乜4

一上手就唔會捨得

仲未收到乜4

好多巴打都搶唔到

聲稱有9套電影，彩虹色都出到啦

直頭甩漆
做過咩黎

好想知紅黑個配件會係咩
大家覺得會係咩

彩虹色gg諗起依隻，sb好似長期有貨係度

膝頭關節屈到盡一次，就咁樣

放係RB 都比炒狗搶哂

不過講真，唔計顏色既話，我覺得黑色整得靚過藍色

係，技術進步咗，
希望個頭雕會再靚 d，
雖然我覺得 HC 果個已經好靚

屌，用錯 icon， 先啱

各有特色，both啦

唔想要隻mk85 我有單有巴打想換？
暫時有以下幾隻想要 可以加錢換 不賣單 有以下其中一隻都可以傾下
HB 1.0
winter soldier
war machine mk4
iron man mk 47
小弟第一次留言 可能唔太知價 有錯勿屌

hottoys有內鬼通知炒狗你點夠玩
除非你係附近返工兼自由出入

收張保養單去換得唔得

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

算啦，自己玩殘，唔係中sad就唔換啦，同埋呢d位正面見唔到

冇頸係咁多隻gg嘅致命點

@與天鬥

個價位差咁遠 你賣單收都要加一大截

原價+kfc餐收你85張單

膠布幫到你

全職炒狗加上佢地圍內有gp通消息
點夠玩

wm mk4 張單好似差吾多價？

又打錯

hulkbuster mk47補死佢

有winter soldier 2.0

47一係等rerun一係咪鬼收啦
個價離曬地

有冇印象20樓之前有冇Rocket

我得bucky無
你想補幾多比我

有，但好似收起咗

條女一隻 條仔一隻

冇問題既, 好羨慕
我果隻拎左去整

14000

無啦啦發現冇咗
唔通下隻到佢

一齊玩

搭單想收隻yondu

maybe

腰斬左

Where is 85

啋

Boom

收埋 跟住跟wm重甲一齊出

今日好似有巴打聽到eva叫員工ot執display
可能加翻個手套配件落去

Falcon sw

陣間去2樓到訂隻alita先

睇完戲都係覺得潛行最正
紅藍紅黑分別不大

我之前去換 換左隻都係腳關節甩油 最重要正面無事

係就好，我覺得真係有機會唔出

佢想要既單我一張都無
我唔+kfc喇 我棄暗投明 廢事加深比人追擊既力度

我依架等年尾年頭睇下會唔會回落
同博佢rerun或者2.0

留TG咪得

唉屌fb有punk suit 900搶唔到

無意購買者 請尊重自己言行

做乜啫你

同cm一樣
成5個月都仲未截

派貨呢，就一定會預多少少比你換sad既，假設5%啦，咁當呢5%quota用曬之後會比d乜你？自己諗

唔想訂 都變到想訂
真係仆街黎

支持，呢d後追起上黎都唔係咁多人放

每日倒數兩次

黑GG就係最型

FFH紅藍 都係星期三出

開到800果啲真係笑而不語

你真係想我繼續比人屌我依架好守規則架！

單都無人放
全玩家

cm可能變下隻黑豹
又係開差唔多半年，又係開頭個個話黑人/女權不了

去對面 7 仔返工

RB貨都計？
咁CA46係星期一添啦

我係哈活就整個半夜3點突發比你地嘆

Ca46好似唔係突發？ 利申買左都唔記得

war machine punisher
先可能係黑豹咁
一出現貨就火箭價

之前係有預告

有訂

cm如果出endgame短頭髮look 我會屌唔住

見過有人po淘佬有短髮植髮頭

四重啦啦

如果hottoys 出新.. 再對比下先考慮~~
冇就當save money

冇話邊隻最型嘅 各有各型啦
講下講下 想入翻隻潛行gg

唔洗上20樓訂架咩！？

點解潛行果炒價低過紅黑咁多？
E加潛行豪華單=紅黑單

想問大家頂盡會用幾多錢去收真人頭雕？

相對少野玩同始終唔太蜘蛛俠

弱智仔咪撚上黎啦，屌你老母

第二隻Home made

雞蟲戰衣

cm有訂
punisher未必火箭，mcu角色同game角人氣始終有差距，同埋佢同期有wm4派貨

地台都J死人

地台已經可以擺到好多情景

有無link?

通常炒價 都係少人訂
一出現貨升好多

黑GG地台可以比紅黑用 紅黑頭雕可以比黑GG用 你話點可以唔入曬

因為好多人覺得潛行個design太單調？但其實睇完實物又冇想像中咁差

今日有咩訂訂

真實系

比較期待mysterio 真係好型

很想要

對上一隻開嘅獨立電影反派是咪hela

呢隻兆萬有阿

Sorry囉屌你老母心急得滯下次唔會

果隻唔應該叫黑蜘蛛 佢有個名ga

咁請問張單係咪平時係20樓訂個張單一樣?

黃豹？

討論玩具配件 一個眼罩你估到唒劇情咩
唔撚洗屌老母啊

黃豹
黃豹>hela>ca2 ws?

有

不嬲都係截左先想訂 應該係

唔一樣，但都係SB拎貨

得唔到既永遠最靚

地台

明明最近個隻就係重甲thanos

獨立

紅黑蜘蛛豪華版配件：MJ 一隻

thanos唔係反派

Avg3 4咪thanos嘅獨立電影

我覺得唔夠上年果隻型

幾好J
有幾個鏡頭

潛行都叫少戲份?

啲黃線真心唔掂
好似我平時番廠貼warning label 咁果種黃咁

negative suit

呢套幾型

想要2099 black suit

仲有紅白2099

係好似街邊山寨貨

大家準備好瘋狂買spiderman未

有wm4

wm4 應該要加錢先換到85

做咩咁多負皮

有人有黑豹/黃臂都可以換我可以加錢 巴打們請出價

睇日子，依家wm4會場都過$2000

講開yondu我又想要呢隻有人有的話都可以同我換

巴打咩事比人屌

真心你85有機會一換一換到黑豹
其他真係難d

你又幾時85單

佢衰想收單

KFC +150

其他我可以加錢不過黑豹都得 如果有巴打有意嘅麻煩留tg

有冇link
有少少想整返把

Bucky都難？少留意開啲價

我嗰張係第三日單 即係出面所講嘅平民首日 應該係 唔係記錯的話

邊隻先，2.0應該都可以一換一
但1.0就基本上冇可能

身在異地不能參與
希望呢到嘅巴絲打為自己屋企而上一上街

ca2或者iw嗰隻

iw果隻你再比$收咪算，900應該都追到單

屌啦 唔諗

無知一問 d訂單係唔係可以加名多過一次？

新手下定決心入坑 我想問CA會場版有咩特別？好似平啲？

可以

尾數幾多

好過iron spider 係到罰企

1000

蜘蛛俠 真係最愛

抵屌ps4 gg真係幾型 大隻style

希望各位聽日企出黎 有野訂既話訂完好出黎啦

好漢不提當年勇
過左去架喇

想追埋punk，但搶唔到，一係就太貴

屌你個老母啦KFC！！！！唔撚洗排隊就收到野嫁啦你咁撚巴閉！！！！！！！

痴線
GG坑睇黎會深過IM坑

好勇咩仲爭我餐KFC

但gg平好多

咪撚開分身自己同自己講野啦垃圾！！！！！！！！！！

量 乘 價錢
應該有得揮

有無人知邊到有得買背景纸?

個箱幫隻野唔少

呢排見gp多咗人收dp2.0

屌你老母啦 你今日比人屌完炒狗 孝順仔叫老豆老母排隊排三張GG

啲圖好似落左filter喎
矇矇地咁

唔勇 點比人追住屌只怪我年少無知 得罪人

你盲架？？？？屌你老母？？？唔撚識分我同佢？？？？？？

冇箱就膠左好多
同港女一樣

勇你老母個閪咩！！！！！原價＋１５０＋ＫＦＣ收ＭＡＲＫ８５叫勇？？？？？？？？？？？叫ＯＮ９呀傻閪！！！！

有箱靚好多 至少睇完有心郁

合體

請人食半島酒店自助餐+150 都唔夠E家炒價貴
何坊KFC

唔該巴打
其實比較鍾意ca2嗰隻 對眼有神同殺氣重好多

求其搵舊黑膠再痴啲黃貼紙
我都識整啦

唉 呢隻我有但係唔夠膽扭 純罰企擺喺度

7到

有箱靚好多

spiderman始終都要pose下先有feel

只可以咁擺

好掛住MR. STARK

之前原價都無人屌

雙頭，又多槍，係正既

正如好多人可以原價訂又唔訂，係要之後食炒買單，原理一樣

咁鬼快有既

一陣出哂ps4嗰堆suit就

屌唔記得4重加密
請屌me

而家tvb做緊嘅娛樂大家講排隊嘅嘢真係好諷刺

雖然大家都應該唔再睇

抵屌

好彩你唔係對上幅圖冇加密

剩係cosbaby都買到窮...

每年動物節出一隻 玩死你

如果1比1大理花呢

你咪炒狗囉 屌你老母 訂完4張未呀

掛住你多d

聽日冇得講Sorry 亦冇得留堂

黑GG不了

一年後唔好叫春

點解覺得會繼續出？

一定唔會
有紅藍紅黑已夠

使乜一年
一截訂已經愈睇愈靚

因為ht完咗endgame 冇得靠曬mcu
一定要搵其他野做

炒價唔貴 都唔會覺得靚

PS4 GG

Movie promo版 好無玩

一年後唔記得啦

黑人問號

homemade 企硬4000添

其實收未可取單加埋名應該都冇咩風險
未派貨又報失唔到

想要點都會收既
可唔可取呢d無咩所謂，始終人地有心玩你一定玩到

會場版+2000

真係收到咩

上年+300都有
當然而家冇

好彩訂到紅黑 睇完戲 好靚

張單未可以報失而我又加左名
仲可以點玩？

打去20樓問

加完名就可以撕左佢
廢事比人執到

其實第一頁Q&A都有你想知既野
做咩唔自己睇

呢個係咩黎

點解紅黑gg仲放緊原價+500up
撚有人收咩

我想知既係你話人地有心玩實玩到你
如果收未可取而我加左名
仲有咩途徑有心玩我

我今日即放左張紅黑+700

9up姐
鬼叫你好似好驚買單咁咩，我先咁講姐

今日1點幾去左訂

搶到4號

metoo
今日12半已到信和

睇完戲咪知

其實今日條隊應該好多巴打

我見都幾多人上連登

其實有點想相認

巴打排左幾耐

1400走得

咁都算快 諗緊好唔好星期四 拎半日假去排 但我係拎4點半- 8 點個time slot

想問呢隻市價幾多？

訂黎自用都ok呀，紅黑值得擁有
btw放工時間去一定好多人

星期二請半日假去排
因為唔知係我㩒錯定佢派左第一時段比我

我潛行gg 係平民首日 排左個半鍾 放工時間排

我都係差唔多12點半果段時間，應該真係好多

咁拎半日假當唔洗企成個半鍾咁耐都抵既

有沒巴打試過 拎4點半既time slot但係早到都俾你訂

衣加我地出去開post +$200多谷，啲後期單好快會減價

早幾日去問話Q4開始派
希望唔洗等到下年

Civil war bucky依家咩價左右？

1800全新?
1400-1600二手?
大概，我都唔太肯定

聽日就q3

WM MK4出貨未

Iw bucky antman

gamora
antman
bucky

究竟心口有冇咁多燈著

好似已經比套戲少左，之前有人po過對比圖

antman wasp
gamora bucky未追到

瘋狂吹奏

bucky易d追但貴d
gamora難d追但平d

想收隻 Spider-Man home made

一齊吹奏

無4k都唔洗諗

wm mk4 吹奏區

可能正到咩咁
應該homemade > advance >ironspider

點解值咁貴

homemade純粹贏在貨量太少先爆升
當然本身隻figure係高質既

Bucky大約幾錢可以收到

我想要dx版果隻 唔知幾$

我覺得如果可以唔計mcu定game既
我會覺得techsuit>advance>irongg/homemade

900應該徵到

dx tech suit 3500左右掛

可動都正

呢隻好似都好難搵.......

新入坑想儲gotg收gamora係咪難啲

Homemade當年好似2千5追左

買1.0/追2.0單/等3.0
你點揀

我見過2300，但冇買

睇嚟張圖又要出動.....

我iron gg都冇，不過有advanced suit

隻嘢500訂+400， 900徵合理

收皮啦 死炒狗

個加長版個內容都幾on9下

1:6 Eva

如果我有俾錢入去專登睇呢7分鐘，我諗我會屌佢老母

個時原價訂左

等出碟再睇
反正佢都講明7分鐘唔關正片事

要買多隻1：6候活

咪咁啦
我兩個鐘後睇

其實講咁多，都係想候活rerun啫

等你話比我地聽係咪真係得果7分鐘話說youtube段片係咪比人del左

神秘配件唔知有無人講過

想問有冇睇IMAX Far From Home既ching眾有冇海報換，聽日去睇I MAX

punk 麻麻， 反而嗰隻 toy show Exclusive 有啲興趣

batman呢

屌sor 少咗個

幫你推走佢

neon tech mark6 我覺得幾靚
但成5k

黃邊唔得啦

sor 我前面嗰啲都有加密

我搞錯

買完隻野實要買埋個箱

呢兩隻真係好正

究竟幾時先肯派

唔記得問今日訂紅黑既ching紅黑比幾錢訂

500呀唔係咩

咁都好啲呢排真係長訂長有

1500前既500
1500後1000
我都唔肯定

同樣1530
50 DLC係1000 但SL同紅黑係500

cm豪華1630都係500訂

係4月EG開訂時改 過千五嘅要落一千訂
講漏左50 DLC係RERUN時變一千訂

dlc驚你見到實物會撻訂 所以收多500先

件斗篷

我1630後，500訂

頭一日已經換晒

睇左EG re

7分鐘點？

想佢出埋mysterio

Ds個配件好難裝

7.1 你唔出黎你連人都唔係啊！

係咩?唔係呀

上面張圖個配件呀 好唔穩

大家仲未醒

spider man 有冇得walk in訂

無人答到你
我地唔係ht員工

我覺得佢endgame 個短髮look 幾好睇
同埋佢把聲好好丁

有無抵玩既玻璃櫃介紹？
想裝埋LED燈

呢個真

隻黃6 今年加1000唔知收唔收到

Me

E加炒價5000

淘盒邊間好?有無巴打有買開 定香港都有平靚正

我啱啱都cap咗畀師兄你快過我

現貨有保單可以換貨，呢隻大機會買到番黎冇得換
GG 炒價幾時回落

同佢玩phone sex一定射到周地係

唔夠人訂會點
Alita唔知有無200人訂

想問下有無巴打係sideshows 訂過野？知唔知送唔送香港?運費幾錢同埋如果送香港要等幾耐? (未訂過所以咩都唔知) thanks so much

快啲走呀！

未訂過咪親自試下訂囉

真係好撚似

除左兩塊pizza其他都好難裝 特別係啲手，好驚佢爆線

黑隊長都係

拍埋一齊睇完對黑蜘蛛興趣大跌

最大個個最難 裝極都唔穩

件衫好滑 次次裝手都捉唔實隻手臂

rb未夠12點突發出左post

有冇相睇下

係喎 又唔敢大力「室」入去

真係

屌 係wor 倒米

啲雕像好似原本放係鋪入面 呢家搬返出黎咁解

隻85同Thanos都係希慎搬過去

多左塊佈景板同1:1紅黑

只不過A4 D野換曬GG
人地日本限定店 有紅藍現貨 香港呢

RB有Mark V

嗰陣時都係放$3500左右

香港都有紅藍，不過係紅藍cm cosbaby現貨

點解仲未派movie promo

香港俾夠你一千隻現咪又係轉頭就俾人掃晒炒

真
Ht出屎 都拎去炒

真係好似

即刻無興趣

岩

依家見到啲似閪警既figure 即刻晤開胃 好反感

又係你 你真心好小學雞

你幾時死？

想要負皮咪講LOR

Show Blocked User - 奶滋別黑

ban撚左佢算,一出黎就廢up

嘩屌 快去睇

今日安全

派gg未

讓大家專心遊行

金鐘not safe

睇完都唔知個紅黑個隱藏配件係乜

追

blocked

係曬日本同大陸
等食二手

12號重等緊

如果遲幾年Spider-Man 出同毒魔一齊果套戰衣就

猴活：我會比你捉到路？

20樓有冇人排緊?

有冇巴打改過tom holland磁石頭落普通body到

今日再無俾人留堂同屋企人生cancer既籍口

同問

新post

根本係staff放風比佢地，炒狗再比少少錢佢，唔係點會一有貨埋炒狗就到？

目測40up

咁好快姐遲少少等直入